學生妹呀！！我要學生妹！

搭地鐵有個學生妹，問我攞igfb，但我手機咁岩無電熄左😢我又趕番工走左。好想搵番個學生妹。香港咁多人，點搵。

自己ig fb名都唔記得

我今日都係咁

學生妹妹

呢幾日都唔洗手啦

其實你識唔識用ig同fb

收嗲啦死毒撚

2/10 ，咁啱中埋六合彩啦

假到

0/10